有無人報HKBN Graduate Program

咩料

show條J出來囉

夠wow

Ching 巨龍就話姐

又WOW

Talent

咩價位先

On9公司

Gt above 20k

年年都係咁
某年唔係重出咗份好臭寸嘅信咩

香港寬頻又wow us

諗起呢個post

WOW lower salary than a blue popo

dem返個和聲beat輕鬆上位

真係好撚肉酸

間野真係笑撚死

HQ係葵涌仲咁串

原本你都有機會 你依家鋪咗出嚟 多幾萬人同你爭 玩西咩

13k呀

WOW

本身我都想做個online assessment 爭下
但依家見佢咁撚肉酸 你做埋佢

hkbn chairman 係死黑警

HKBN都幾撚on9，睇完之後完全唔想join，management一定又係覺得自己好撚醒ge on9

完全唔知自己睇左咩

咁撚串

成撚日叫人wow佢jm9

屌請個打工仔都搞咁多野

屌佢葵涌個office 嗡得到 老電都叫有得返太古坊
普通打份工 又扮撚到好似d tech firm咁好有company culture 樓上巴打講得岩 d management 唔係以為自己好撚醒好撚創新啊話 成件事柒味濃

但其實佢個approach幾好 起碼教你點in先
雖然佢講d野係mean

Dear 2,700 applicants

佢地除左賣寬頻仲有乜野？ 手機plan 係數記，中移， 電視係myTV Super. 所謂企業客戶係唔L 知做乜，最近買JOS 真係不Q 知所謂，呢間公司邊度有前途ga? 老電好得啦

咩人會入hkbn做
講出黎個名又柒
office偏僻到痴線
仲衰過班街霸

好撚mean

係我就唔post出黎，早幾年我報都有28k一個月，第一round拍完片得50個人左右，最後揀得2個

28k?

如果28k係抵屌嘅，最多入去做data analyst/business intelligence 完program之後跳去銀行

呢個得13k 仲要得3個月

年經

無人入，無batchmate 咁

某大型tech公司要做20min powerpoint present 用佢既product solve個客problem

中途仲要不斷比人challenge

垃圾公司, 垃圾文化
一班傻尻圍爐打飛機.

有冇人知去到邊個stage